雲Pussy又剷草啦

前阿仙奴球員厄茲亞庫普（Oguzhan Ozyakup），和名將雲佩斯曾是隊友。但日前他卻公開表示，他和雲佩斯不再是朋友了。

雲佩斯在費倫巴治效力，厄茲亞庫普目前在比錫達斯效力。日前，這兩隊之間直接對話，雲佩斯在比賽中攻入一球，入球後他非常興奮，在前隊友厄茲亞庫普身邊滑軌慶祝，這讓後者非常不滿。

厄茲亞庫普表示：「球場上有很多事情，但我不會說它們，不過有一件事是例外，我曾在賽場上有一個很好的朋友，今天之後卻變了，有時候你在球場上才能看清楚一名足球運動員的真面目。」

1234

邊撚個

邊銀個

4444

好撚挑釁